大陸人黎香港我地就覺得佢地破壞秩序、無家教，咁香港人上大陸呢？

香港上大陸都係一樣
無禮貌係基本、嘈生哂就緊架啦。

收家。

啱阿

「來」香港（文白異讀）
就「梗」(一定)唔係「緊」(正在、同時)
羞家唔係收家
樓主收檔啦

直接封關最好

香港人上去係入鄉隨俗 (好似係

認字特警，多謝你教識我呀！